每日等38/x42c車打尖個位巴打 hi

38/x42c分左2條隊
你日日排38個條 有車唔上 企左第一個
一有42c你企係38條隊到第一個上？

你唔係應該要排返42c後面再跟住上咩？
扮哂野 等自己企第一 可以上車？
知你有上呢到 唔好摶哂大霧啦
你唔係以為咁上唔叫打尖呀

話緊你呀 打尖撚
啡鞋

咁你唔上去屌柒佢

有阻止佢一日

大大聲屌柒佢啦
最憎呢啲搏大霧排第條隊當第一嘅撚樣

男人之家 陰啲陰啲 垃圾

日日都係咁 無人出聲 唔代表無人知

你咪又係無得坐

日日都係咁 扮哂野
撘足5日車都見到
唔係分2條隊黎做咩呀？

無得坐唔緊要 但日日5日都撞口撞面 好心啦

每日緊貼追蹤你打尖先

陰啲陰啲

相呢？

下星期先

樓主石英徑上車？

粉紅色裇衫
深藍色ma1
啡鞋
黑色書包 帶眼鏡
九龍灣站落車個位巴打唔好再打尖

你就係佢？

唔該你唔好再打尖

又唔敢當面講
上黎講完當人地睇咗

屏麗徑留名

垃撚圾係度狙擊都唔敢當面屌柒佢

網上凶狠 現實_ _

當面同我講囉

我唔會好似你打尖 排緊後面 點講

打尖仲理直氣壯既巴打
你地同一類人

大家男人 好心啦 垃圾

啞架你?
淨係識陰d陰d 開post

你係佢朋友？

你地幫我推緊 見到唔係難事

我搭開31B 32sor
你認錯人

咁你下次望住38條隊企第一但上42c打尖個個就係我話緊個個

你不如講實際時間

你留意下

雖然樓主好笑但唔應該助長打尖狗

繁忙時間囉

無助長

影低佢
貼上黎

唔出聲唔代表無人知
可以日日繁忙時間都係咁
2條隊唔係俾你咁用
個人又大大隻 估唔到咁陰質

見到你用哂大紅字咁嬲係度打字diu，
條友應該陰陰咀笑

學緊佢陰啲陰啲用紅色大字開post

唔想落你面

吹波？
夠疆行過黎郁鳩我

樓主

圖呢

你個名係我想同你講既野

未咁快 睇佢面皮厚度而決定

影佢上黎連登法庭公審啦

點解

無話你助長 話緊其他人

佢地都同類 唔會覺得有問題 應該覺得自己好醒好聰明

最憎人打尖
到底要幾無恥先做得出

請你進一步行動

佢咁樣做仲衰過d蝗蟲，人地擺明車馬打尖
條契弟打尖都搞到要陰啲陰啲咁

唔該哂大家推

睇個衣著擺明MK仔

唔似 但行為同廢老無分別

好憎人打尖
影佢個樣上黎啦

一次半次 我當佢唔知
但日日 。。。。 當人死

影相啦

包你影完, 佢聽日乖乖地排隊

未夠厚 佢個面

推

緣份，this is...

每日都係個3-5班車 有得唔撞咩

此人面皮 仍然非常厚

原來係學生八達通 但個樣咁撚似呀叔

圖

應該岩岩出黎做野？
想打尖 但又周圍望人見唔見到？

每日都推

講完經未樓豬

影鳩佢啦

笑撚死我

影佢全相啦

連邊廙站上車都唔講

樓主冇撚用，我之前日日38/42c一有柒頭打尖就會開聲屌，屌到個班柒頭朝朝都去後面排隊，一係就屌班學生企晒係中門唔行入去，屌完唔行咪企係前門搞到司機關唔到門冇得開車！
次次都會講：做狗都識排隊開飯，你條撚樣狗都不如。

一定係出水芙蓉既站，38/42c唔係好多個站會放埋一齊！

你又知我唔敢？

可以唔入黎

咁似平時廢老做既野

你當面屌到佢排隊，就唔會上黎講啦⋯⋯
我今日先係荔景站先踢個唔排隊既廢老入車箱，之後仲要同佢講：下次再打我尖就踢大力啲。
最好笑係成個車箱都冇人出聲廢老

樓主廢撚到唔夠膽當面屌

原來咁多巴打係附近

搭緊38
等我坐左邊留意下

講咁多野相又唔影想點先

喺度屌有撚用咩 夠撚膽就兜口兜面屌柒佢

唔當面屌柒佢
網上就兇狠 鍵盤戰士

拉撚住佢屌返佢落車囉，你覺得係到開post有用咩

其實係佢ff

屌你老母係到嘈嘈嘈
紅色大字托撚咩 相都冇張

今朝仲有冇打尖 影佢老味未

吹呀 為咗睇你你紅都面哂咁打字屌我 我打埋夜晚嗰程都重得呀

咩時段我又跟蹤下先 歲數？

既然你同佢日日都係呢個站同一時間出現
建議你唔好聽上面成班ON9仔講

因為呢d賤精最後只會遷怒於你
你在明人在暗
你唔會知人地之後點玩野

我諗都係直接拍片實際d
你有證據係手
佢先唔敢報仇